新華社:堅決反對美國以港遏華政治圖謀 美國不斷對中國的香港指手劃腳 霸凌中國

新華社:堅決反對美國以港遏華政治圖謀 時事脈搏 | 今日 09:26 AAA
美國參眾兩院的外交委員會，相繼通過《香港人權與民主法案》，將會提交兩院全體會議討論。新華社發表評論文章指，這一假人權之名、行霸權之實的政治動作，再次充分顯露美國一些政治勢力和政客插手香港事務、干涉中國內政的粗暴醜態，充分暴露了他們妄圖把香港當作遏制中國的棋子的險惡居心。

文章批評，美國一些勢力和政客完全無視基本事實，公然違背國際關係基本準則，針對中國的香港不斷指手畫腳、說三道四，現在還要拿其國內法來搞霸道的「長臂管轄」，甚至還要炮製「制裁大棒」。反問這是在威脅誰，恫嚇誰，霸凌誰。

文章認為，該法案釋放出錯誤和危險的訊號，會讓香港那些違法暴力分子更加有恃無恐，以為有人撐腰而上演更瘋狂的反社會之舉。美方鼓吹該法案能保障香港的人權與民主，事實恰恰相反，此舉只會破壞香港的繁榮穩定，損害港人的利益福祉，甚至危及港人的生命財產安全。

文章強調，香港是中國不可分割的一部分，美方企圖以港遏華的圖謀極其卑劣，必遭包括香港同胞在內的全體中國人民堅決而有力的反對。再次奉勸美方放棄妄想，趕緊收手，停止介入香港事務、干涉中國內政。搞亂香港，對美國不會有好處，美方以港遏華的圖謀註定不會得逞，若一意孤行只會搬起石頭砸了自己的腳。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點霸凌你中國成日都亮劍係人都驚左你啦

成日扮弱者收皮啦中共

笑死 內政到你出聲咩

乜原來支那知呢個係人地國內法？
其實香港人唔反對
唔好代表我地

中國唔打壓都偷笑啦，扮弱者

只要將啲terms用相反義去理解就得

大喝一聲

立即一國一制 唔好比美國佬得逞

關你撚事咩

「搬起石頭砸了自己的腳」
中共收皮flag
次次講呢句最終都會自己收皮

人地既法案佢自己驚到瀨屎係咩玩法

吠前請你退返曬批美國大豆先

被霸凌了

明恰尻你喇依家，吹咩？

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）